
\documentclass[11pt,    % schriftgröße 11
               twoside, % doppelseitige Seiten
               a5paper, % A5, statt amerikanisches letter-format
               parskip=half
               ]{scrartcl}

\usepackage[utf8]{inputenc}  % eingabecodierung um deutsche Sonderzeichen
                               % natürlich eingeben zu können öäü
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{xcolor}
\usepackage[local]{gitinfo2}

\usepackage{microtype}

\usepackage{ifthen}     % conditional
\usepackage{url}        % provides \url command
\usepackage{graphicx}   % für bilder
\graphicspath{{../../art/}}   % suchpfad für bilder
                        % damit reicht \includegraphic{bild},
                        %        statt \includegraphic{pic/bild}
                        %  prektisch für low und hi-res varianten


%\usepackage{amsmath} % mathematik befehle
%\usepackage{amssymb} % mathematik symbole

\usepackage{paralist}  % compact enums and lists
\usepackage{array}     % stellt den Befehl \newcolumntype bereit
\usepackage{colortbl}  % farbliche Tabellen
\newcolumntype{C}[1]{>{\centering}p{#1}}
\newcolumntype{L}[1]{>{\raggedright}p{#1}}
\newcolumntype{R}[1]{>{\raggedleft}p{#1}}



\usepackage{geometry}           % erweiterte Seitengeometriefunktionen
\usepackage[automark]{scrpage2} % Koma Seitenstile


% Dieses File nicht direkt editieren - wird aus 'srclatexBridge.tex' erzeugt.
\input{srclatexBridge_pp.tex}  % bindet auch hyperref mit ein


\geometry{a5paper,left=22mm,right=22mm, top=25mm, bottom=3cm}


\setlength{\tabcolsep}{5pt}
\setlength{\extrarowheight}{0pt}

%\setlength{\parskip}{1.5ex}  % Abstand zwischen Absätzen
%\setlength{\parindent}{0em}  % kein Einzug bei neuen Absätzen


% umgebung für Anmerkungen defnieren
\newenvironment{Anmerkung}{\par\begin{itshape}\underline{Anmerkung:}\\}{\end{itshape}}



\definecolor{colorBack}{rgb}{.58,.21,.20}
\definecolor{sectionColor}{rgb}{0.31,0.51,0.74}


\newcommand{\normalModeName}{\ifthenelse{\WCindividualCfg=0 \or \WCmonocolor=0}{Ein\-farb-Mo\-dus}{Stan\-dard-Mo\-dus}}


%% define Pagestyle
%\addtokomafont{pagenumber}{\color{white}}
%\newcommand{\HeadBox}[1]{  \colorbox{colorBack}{\hfill\textcolor{white}{#1}\hfill}}
%\newenvironment{HeadBox}{
% \def\FrameCommand{\fboxsep=1cm \colorbox{colorBack}}
%  \MakeFramed {\advance\hsize-1.1\width\FrameRestore}}
%{\endMakeFramed}

\pagestyle{scrheadings}
%\ohead{\HeadBox{\today}}
%\ofoot{\HeadBox{\pagemark}}
\ohead{\today}
\chead{[Word Clock]}
\cfoot{\headmark}
\ofoot{\pagemark}
\setheadsepline{.4pt}
\setfootsepline{.4pt}
%% end define Pagestyle

\addtokomafont{section}{\color{sectionColor}\mdseries}
\addtokomafont{subsection}{\color{sectionColor}\mdseries}
\addtokomafont{subsubsection}{\color{sectionColor}\mdseries}





\begin{document}





\input{titlepage.tex}


\clearpage
\linespread{1.0} % Zeilenabstand 1,0
% Inhaltsverzeichnis
	\pdfbookmark[1]{\contentsname}{toc}\tableofcontents
%	\input{diplomarbeit.toc}
%\tableofcontents



\clearpage

\input{Inbetriebnahme.tex}
\clearpage
\input{Training.tex}
\clearpage
\input{EinAus.tex}
\clearpage
\input{Uhrzeit.tex}
\clearpage
\input{Beleuchtung.tex}
\clearpage
\input{DisplayModi.tex}
\clearpage
\input{AutoSave.tex}


\end{document}
